是咁的 我唔識貼圖

有冇人教下我

咪以為扮女人就冇事

接住

唔識貼圖都唔洗扮女人 因為我真係女人

咁簡單都唔識

圖片網址點整

copy&paste條link落去之後禁插入

真係好撚蠢

[img]圖片網址 [/img]

我知我真係好撚蠢

笑左出黎

好打意，pmpm

你自貼一張自拍上黎啦

咪話左唔識

揀上存圖片到入去iphone個相簿，之後揀相，禁出po 制，咁都唔識？

我終於得左

就係因為個 上傳圖片係紅色字我以為唔㩒得 所以搞左好耐 宜家識喇 唔該你先

圖呢？

笑左出聲😳😳

其實紅色制係自爆制黎 計落應該仲有十零秒就引爆

屌 笑出聲

係新post到

新po line 呢？
同埋道歉時露出 ___ 部是常識吧

圖呢XX

link又點貼 唉我蠢死了